其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(105)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

繼續討論🐢 （其實點打個🐢字）

有人出到pool 未呀！？

我

1

奇怪你唔係去左旅行咩
點解仲搶到

又冇人爭

發力

龜

龜= 弓難

因為佢係forever 4

極驚訝!!!

永遠都在

我都係呀

Go ahead

等緊玩咩
我想同公主影相

巴撚柒閉！

唔是山咩
中山個山牙

唔係弓山咩

好少女心

龜

弓山

考未

1唔到

加油

過山車

你係咪去海洋迪士尼

我打弓難=龜喎

祝成功

disney sea好鍾意玩果個潛水艇

我打弓山先出到

我都係弓山

油g用緊咩輸入法

倉頡：弓難山

打倉頡

謎底解開了

好叻 淨係識速成既廢j

樓上我cap失敗

筆劃既龜又點打

我廢老唔識用語音輸入法

倉頡

同問

咩叫筆劃嘅龜字

Me錄音算了

nokia果隻中文輸入法

手機用筆劃

春用筆劃輸入法

好怕聽voice msg
利申 聽障

好憎whatsapp狂錄音

見到好多段錄音會燥底

搵到了
325125

速成

一兩段算 聽完佢果一大堆錄音
覆左佢 又一句分幾次錄音
屌你 不如直接打電話啦

龜！得左
點解會係32 一直以為35

真漢子

仲要有時啲錄音又錄得唔清
無頭無尾咁

唔知呀
好奇怪

油g x nth 倉頡王弓

等食飯～～～

冇錯 不過都係唔識打🐢

辣殺用速成

最撚憎人錄音

打個烏字先搏有關連詞

袋泥用筆劃

真

食飯飯

如果好長我會錄音
一段錄完就算

唔好憎我

講左句錄音就好多人排隊憎我

手寫

畫龜圖會出到

真唔真呀

下 即刻畫左無出

反而唔識寫

寫一半都出到

我都試咗 呃啲善良既人

食飽

中山呃囡有一手

龜

打到呢個

睇左茶點堂有咩食未

差個x頭

可能你話得樣衰

比中出呃囡囡

唔得喎

唔巧意思 我笑左

failed

follow 唔到

30/5 呃女排行榜

中出：2

山山又溝囡

多謝你提供既資訊
真係好有用牙

學野啦

1

屌你真係得

得wor

一個好笑過一個

人龜合一？

你地晝錯

龜仙人

究竟係字定圖

畫人屌頸出粗口

典解
我畫哂打直同打橫既龜都唔得

你畫得靚

證明你冇畫畫天份

一定係我冇更新
個野壞咗

晝多幾次會出到

龜

真係成功了

真係得

睇下邊隻最靚先

變咗馬

笑到噴飯
第一隻邊到係龜

好努力

第一隻係我見到變咗馬就冇畫落去

頒個獎嚟

屢試屢敗大獎 - 花生

金拱門出桶雞同珍奶
不務正業

炸G

唔建康食物

炸G世界第一

sor 9 成日食kfc jolibee

我無本錢食，死肥仔

u有囡is ok

到底幾時有乾炒牛河

今日先食完薯條

喺泰國金拱門食過雞粥

完勝啦

幾時賣埋乳鴿

有埋油炸鬼

琴晚有冇傾天光

人間勝利組

一齊過隔離

我會等你回來

大陸都見過kfc有粥同油炸鬼

個日睇住隔離po就訓著左
醒返驚訝點解咁陌生既d人

沒有機會 邊到有機會

你走啦 禾唔想搞大佢

救命呀，到底有咩工可以月入2皮

睇學歷

學番好先番黎

佢地啲對話太長

too long didnt read

憑我徹底的勇氣

唔好趕我走

幻象黎

成日針對呀左

次次約都係假架

出到去成個grad din毒燃咁冇人到

次次都係grad din毒撚mode

冇人理 冇人出聲
個個拎住電話推po

牙左針對牙零先

只係出去客串一下

咁樣好咩
你點解要同人say bye

牙零學壞先

我出去湊人頭啫
反正屋企冇飯食

有冇bino 3送1
想john 送果個

我有 嚟我度食

嗚…我會幫手洗碗

價錢除4

得high dip

好L 煩

你先

做貧友唔好咁計較ok?

請晒禾地

無咩專業就go aco 吧

Lm 者有份

Chow 唔到牌

啱呀 做貧友應該請禾地

剩係chow 到連登id
係咪要死

就出糧

腦細會話 咁請你地番嚟做咩呀

不要再說了

仲有咩可以chow

u已經chow晒所有囡囡牌

冇用payme冇得chow

留名學抄牌

留名學chow牌

裝返個

禾用支付寶

邀請is ok

食你既日本妹啦

佢唔洗用依啲
直接chow就有人遞埋去

第一個chow肛肛牌

即刻閂後門

very失望

哪有

日本好似用奶

@晒所有男女主角

用email//拉

係!!!

痴撚線，咁快又105

咩年代

咁係咪要執執line個profile先

頭先有個台仔行埋嚟性騷擾我

學嘢啦

痴鳩線 開到105都未出到pool

禾時薪$34.0
最多夠錢請食營多ok?

營多麼需要梨 禾食

裝咗先講啦

係 禾有日本妹奶

剛剛已經裝左

禾裝咗啦

咁主席就唔岩 唔知有line group

我話我啱啱裝左啦

ok 留地址順豐到付

莊谷黎做咩 矛用架

chow me!!!

香港島灣仔鵝頸橋底一號b 室

牙春你快d出黎回應下做乜唔覆人

pmed

ho

你都唔講自己d 野

你出營多 我出雞蛋腸仔

第一個payme就俾咗肛b
然後chow牌

姐係公廁？

聊me丫

留地址順豐到付

我都唔知 冇人拉我入gp

剩係得油g連登id

佢應該加咗女朋友先

我講緊我咋
禾就是成功的例子

錫晒花生

即係邊個

@n__

我可以pm t豬俾你

依個話題太沉重

去街喺連登約咋嘛 洗乜用電話

推

有tg有line 不過幾堆人黎

少咗$0.5

粉紅色

又係呢句

唔知呀 比人踢曬啦我

有冇囝/囡

全部真心膠

打爛左老細隻喜羊羊杯扣左人工

手震？

我地喺現實中其實全部有拖拍
依個gp假架
用嚟無病呻吟only

假如這是事實就好了

我人工多你6蚊
夠幫你買隻灰太狼杯賠俾老細

added

根本就係事實呀

@怪怪

有少少柏金遜

matched

請洞房！

連登有愛

單身窮j 多

@怪b

你請我食營多 我就幫番你
幾咁美好嘅世界

我決定由今日開始唔叫春

佢打爛喜羊羊
你送灰太狼
老細會唔會嬲㗎

好 leave grp leave post

長mon post，太沉迷唔掂架

老細未試過新口味啫

好似海之戀咁 一刻戀上

leave world

見人地窮j都會結

又冇人同自己傾計
唔mon可以點

以示我地脫左毒嘅證明

好 u jump I jump

唔巧呀

主席你都唔回人pm

是咪明幫暗跣

花之戀都食唔起

pish

成功chow牌

春個野壞咗

竟然有D認同你

証人請回答問題

Match !!!

春

高手

最近覺得自己上得黎太多

你都唔算多

偶然巴講得啱
長期芒po 唔得呀
Squad Dis~~miss 121212

不能認真喔

仲唔叫多

尖完打卡

我一個朋友都冇
唔mon post 冇嘢做

我地要從善如流呀

聽從正確嘅意見

呢排多左好多街去啦牙春都

一周多行

係

就快可以閂post

雞B del app個一個月覺得點

再見

靠你地
現實冇朋友

係一簽多行
同時同幾個去街

死!! 我想派膠

岩牙

現實見過咪已經係現實嘅朋友

但我又唔捨得你

我會再開其他topic 等人同我傾計

我後悔啦

多左好多啦~呀春你到到起碼都有join下~會好的

有冇35up仲單身嘅女

有冇26up

留名到85歲

be fd ok？

9up既女就好多

出到嚟都係叫網名

抽水王

人太多好難be 始終毒撚格

你開全名我叫你全名

禾是其是非其非牙

你好 我就係卡比
好尷尬

hi 呀卡

其實自中學以來都無人響我全朵

好尷尬 點講出口

你有無諗過中出

Hi 我係傻仔

喂 我係中出啊

我知

我叫靚女

hi 牙在

要學你真名上連登

鍾山山

hi 牙肛

Hi 牙剛

hi 牙久

hi 牙山

MV個浩然

我要改名

餐廳阿姐聽到.....

hi 牙肺然

很想跟你避雨
門外雨似奏着木結他

係咪跟住要小組討論?

洗唔洗唱海闊天空

留名叫阿sir

雨中慢步

大雨?!!!
去餐廳食野啦

海底奇兵

留名學野

我明白呀

利申 發夢考過

又有水筒 又雪糕筒
又要俾條繩 跟住要指揮啲人行過去

在世間遮風擋雨 有一種愛

落雨食雪糕

落雨千奇唔好叫炒蛋

好叻仔
留下好印象

幾時小組+個人in呀

你好叻仔

我初賽止步了

留名等食飯
訓覺sir等時唔好拉我賣翻版

一齊入班
一齊訓隔離床
一齊.....

題材 題材!!!!!

扶住啦 俾隻手我捉實啲 再實啲

啊…好暈呀

: 飲我枝水啦

成班腐女

可以填表去查分

香去訓晏覺啦
今日辛苦晒啦未來阿蛇

阿蛇唔好拉禾上網睇av

收工
岩岩無睇email d 野遲左幾個鐘response

彈閘

收工，今日超難頂

慣左自動出通知

慘擰擰

吹佢老母！我要收工呀

在在潛水喇

我應得
仲出小左tim

終於收工
低頭對左成日數，膊頭好鬼攰

偽毒嘛
收工就去cow仔

個個都話要離開個post

出小左

真毒留守

哪有好西食

M&s

太低薪

係我錯，我未出架

瘋狂食都唔夠我食得多

做乜要指名我

幾時出。

搞手可以chow 牌

佢想你

因為你鐵膽

我仲係到出故

我都未試過

真毒得我

你欲罷不能
求重甜

who know，等天賜

係咪要鬥？

有頭有尾啫
出埋個結局佢啦
就完

唔鬥飯就ok

@春 不再後悔

連個post 都無人啦

返去影bodycheck report

Battle

主席點人數

主席呢

青春冇用 要仔！

我留咗好撚多次

但毒撚就係毒撚

親愛的

Hither

花生

你都係

曲線自讚

有都冇用 唔會理me

餓，眼訓

訓啦

攰，喉嚨痛

freelance 財主wtsapp 我
好驚

蟲

驚咩

收得job未

未做完
應承左六月交

仲差20%

過幾日咋喎 我係個客都chur你

六月三十都係六月

又要開夜

我答end of may

5月62日

計錯數

咁計5月365日

五位老婆

00 是咪數字

你都無講年份

我仲要佢幫手寫cv

CV都要搵打手

清泉

㩒夠七隻

咁你呢兩晚要加油了
即刻放低部電話！開工！！！

心水都清

2019年先交

佢係我之前公司阿姐
我要份詳細ref letter apply 野
依家做柒左就難搞

食家先番到去 仲要幫手煮飯

魔王中山山

唔小心訓著左

早抖

覺得寫得幾好睇

謝謝支持
快到結局了

如果大家唔會嫌棄
講下想睇咩短篇故事

未沖涼

好攰

親親小剛剛

食完先沖啦

啱啱食完飯，而家攤左係床都覺好眼訓

親親小蟲蟲

成日俾屋企人話食飽唔好即刻訓係度

唔訓係到仲有咩做 人生係咁架啦

小心胃酸倒流啊

打機？
ps4

我成日咁做 太攰就灘係到

已經吸引唔到我

睇囡囡囉

溝女

唔可以睇咁多

溝我

拜下月老可能仲有用

冇用架

台灣個到掂架

我拜完真係拍到拖
跟住還完神一排就分左手

溝我快手啲

邊間

巴撚閉啦拍過拖

我鐘意慢慢黎

咪黃大仙果個月老

2 次

巴撚閉啦，屌好撚嬲

日本個地主神社⛩️都好靈

慢慢溝我啦

個到係室外
又沒得上香
應該冇神到

拜過，冇用。

所以照攤

sor, 講下笑 唔好嬲

係咪無跟足指示呀
巧靈嫁

攤完第日又返工啦

誓不兩立

大國主都救我唔到

咩黎
係邊樹有得拜

去日本求啲符都無用

買左好多. 矛用too

屌你地主神社咪拜大國主

一月淺草寺抽中吉
依家我知吉

反而仕事守唔錯

得個吉

佢笑鳩我講d野

係咩
我唔佢叫大國主 咁型個名

唔準問。

真，買左美守，冇用

隻揪

@光年

新pkm 出係switch 睇黎要買機nn

好，買佢老母

多謝蟲蟲

。。。。。嬲，祝你一世出唔到pool

乖

咁你都唔好發夢

我等收

我呢d 廢老已看破紅塵
我祝你快點出pool 啦

乖喔

我冇諗過要出pool

有時擋都擋唔住
唔諗會有，諗左反而無

我唔會

順其自然～有就有，無就無啦
btw, 起身食左飯未？

食完啦

開工

辛苦你了

辛撚苦你x2

可以繼續訓啦

！買！！！！！

伊貝終於做主角

我諗我都係會玩比卡超

好似同pkm go結合

廢青練完夜水番嚟啦

夜晚出海好恐怖

出海
rich

rich乜野
划艇出去咋
幾驚個人掉落水

划艇

雙手已廢
星期日比賽

選手

划艇唔係應該多大隻仔？

唔知 我嗰team得uncle

但啲uncle好nice屎
唔係廢老

船p系

有個阿婆同阿伯一齊釣
啲浪都即刻變漫
好恩愛

我係冇力廢青
怕連累成船人

魚排好玩呀 可以BBQ

傳說中既搭沉船

全post得番仔

可惜我唔係水屬性
變左只係一般活動既水中央版

唔識游水

好彩冇發生過

就嚟比賽要俾啲信心我

未試過釣真魚
只係墨魚

我都係做假動作

好啦
加油牙雞 你是最姣der

朋友唔係女就仔架啦
全仔又點呢
唔是人人好似你咁cow到女嘛

多謝你喎喎喎喎

贏左返黎請禾地食野

請你食糭

hi all

唔是女就唔同我地講野

揩你

現充油雞

食傻

煩巴帶隊

阿涼
勁耐冇見

蜰

又到食傻既日子

兩三日姐

船P煩

會變左曝曬驕陽

雞子

種子

寶寶～

Hi

蟲b

又上水

投降

講得巧

你唔係就係想cow個女仔咩

咁應該用咩字

追求 有冇唔平等

嗨花生 嗨蟲蟲

如果話條女溝你 你有無覺得自己不被尊重

嗨肛肛

寶寶剛

你深潛左去邊度威呀

嘻 岩岩沖完涼 精神返

想同剛剛一齊覺覺豬

我呢

冇我份

抱抱

訓你心口

等埋你

一齊 我攬哂你地

啱啱先坐低一陣食野

唔好餓親

我心口好肉啲喎 要嗎？

嗨卡比
尖完了？

好餓

挽留

你瘦了 冇你份

食double份量

唉我跟seed子啦 輕輕一拉

完啦 返緊屋企

宵夜檔d星洲炒米好似好正🤤🤤

個胸無瘦 仲好大

想跟偶然巴學野

求教學

大隻佬

出唔到POOL既毒拎

食條雪條先

我又要食

咁話禾真係好咩

冇宵夜檔賣星洲米

學野

禾附近有 不過好貴

中槍

G持

食夠兩條啦

係公司雪櫃

食孖條 一人一條

有咩慘過我老豆係隔離食杯麵

好想食

唔得呀

同老豆一齊食

聞住個杯麵味
好似啲鬼咁係咁索

典解唔得既
節食？

十二點啦

食緊雪條

禾都好想食雪膠
屋企有罐家庭裝 但喉嚨痛唔食得住

今日食左一餐ONLY

想學我練仙 ？

唔巧理貢多
食左先減喇

又聽呢首

日日做尖都重左
好灰

食啦 冰凍既雪糕解痛

可憐的花生

唔得呀. 食完聽朝又番到工架啦
聽晚好番. 先慢慢泡制盒野

想買奇亞籽返去食

準備weak
無哂力鳥 晚安大家

今日營養目標完成 我都要weak

肌肉都有重量
未必係壞事

有用嫁？

飽肚感用嚟節食而且好有益
高纖
高鈣過奶
有omega3
維他命b123
見啲同事個個都節食又食得好健康
好慚愧覺得自己好垃圾

笑左

今晚咁靜

吹頭準備weak

晚安啦

GN

吹頭吹半個鐘

洗唔洗呀

你地好sweet

因為好熱 所以要休息

邊個你地

你囉佢囉地囉

你都可以好sweet

我sweet唔到 戒甜

代糖sweet

都話吹頭
閱讀理解零分

Weak了

老人家係咁
早抖了

訓啦，牙春

春春唔訓？

Can’t sleep

痴撚線樓主

早
好眼瞓

早
又咁早

怪怪早
明明早訓都仲好眼訓

春你日日訓得幾個鐘

返多兩日就可以瘋狂weak

肛肛成日有得外遊

可以學某會然朝十晚四

佢唔見左

都正呀 好想去玩

樓主是咪日頭訓覺果d看更黎

收到風好似cow左50條囝
有排唔得閒

我朝早啲瘋狂發言比人無視哂

出pool 了

是咪又係Ling Ling 你

肛肛好
我瞓唔夠

朝十晚四 人生然家

返香港weak夠佢

又關我事
我都走

早

走咗唔好回頭

泉伯

蟲蟲

蟲b早

聽日唔能夠再咁早起身

春妹 又訓咁小

Lm睇自然七點醒

出糧la

買switch

唔洗咁早買 仲有幾個月先出驚

你早啲定怪早啲

呢個真 買咗嚟陪我過聖誕

聖誕都未過已經封咗塵

頭仔

一定係怪怪

春妹

小剛剛

醒唔代表起身

啱呀…我醒左但依家靈魂漏左喺床

真係我

又番到公司啦
好攰

除左pkm 唔覺有咩想玩
之前3ds 都剩係玩pkm

ps4都仲有兩三隻驚未玩

有冇玩deroit? 唔識串

春有咩Game 可以一齊打

唔知咩黎

不哭不哭

怪完勝

好掛住我張床

好準時

好似係AI叛變驚

人地話好好玩

1001!!!

真係好早
不過旅行成日為咗趕車都要早

雖然係廢青
但我多數好準時
奴隸性格

好早
逼緊地鐵

太鼓！ 等緊

有冇囝囝同你身貼身 心貼心

雞巴是好員工
我日日都遲

你講的我都未必有 之前一次買咗五六隻驚

因為我真係冇玩

Google 唔到 ps4驚？

留名 我都等緊

諗住痴朋友部機玩

唔鬥呢啲嘢

不如出讓比我

遲到會俾老細問話問好耐
唔想聞佢啲口氣
所以唯有釋放奴性

攬攬

This?

之前去南美日日三點幾四點
最遲先七點

痴埋me ok?
預咗單機

到時個po 仲係度可以連機

出讓埋部g比你

都唔g想唔想喺度到
您chow 我fd code啦

我又玩

琴日張床好大我都冇好好珍惜

如果冇咗個post

我地要交換code

係為咗食早餐！

掛住蟲b

1001